$3500內，比部性價比最高既黎睇睇

要android ，行貨 。
用途：whatsapp,candy crush, tsumtsum , facebook 。
請出招

one plus 3T

秒
此po已完

電方面 唔上網之類 純粹we7 whatsapp 要涯到8-10個鐘左右

moto z play 講電量一定係呢部

iPhone SE

android呀盲毛

A9

c7
c9pro

Iphone se

iiPhone SE

iphone se邊涯到咁耐

Samsung A9

比多幾舊買htc10啦

htc10 依家3千7咋

Asus zenfone 3 5.5呎
2xxx
自己用緊 電量好足 12個鐘唔係問題
同埋打機影相都OK

SE舊電不知幾硬

小米5

二手 s7

5.5呎